有無ching試過食人妻 搞到人地頭家散?

飲左少少酒 突然想講下真心故事 真人真事
係wechat識過一個人妻，3x歲，人瘦樣靚，生活唔憂果種
有兩個仔應該一個12一個8歲左右，住美孚x村
佢老公係大陸做生意，成日中港兩邊走
一個月都留唔到一星期
有日返工無聊 就玩微信附近的人加左佢
開頭佢都係十問九唔應果type
慢慢傾下大媽野 養仔經 9up自己做名店經理 講下西客野咁就熟左
有次佢送完細路返學 約左佢出黎飲野 飲咩花茶
一路飲一路傾 傾傾下傾到摸手仔
跟住同佢睇早場已經係咁摷野(好似睇咩閨蜜 )
跟住去邊唔洗講啦 如狼似虎級
接落黎兩個月差唔多隔日就見一次
我成日會買啲小禮物比佢氹佢 都洗左我唔少

好景不常 佢話佢老公開始懷疑 會偷偷check佢電話
我話你老公係大陸其實又咪咁 算啦
佢就喊到收唔到聲
到呢個位我諗住玩多陣甩手嫁啦
點知過幾日上佢屋企搞野 一出房門佢大仔貼住門企係到
我就知瀨野差人先生 即刻著返對西瓜閃人
跟住我wechat 電話乜都block哂佢
佢癲到夜晚去我屋企樓下大叫
我話我地玩完 你咁樣你都玩完嫁啦
佢話唔緊要 同我一齊就得
我話養你唔起 佢話可以養返我
我即刻打蛇隨棍上問佢借錢 佢又肯喎
自此佢不定期就給我發紅包 想當我鴨咁款
無耐就收到風佢老公帶埋對仔返大陸 唔知有無離婚
佢老公經濟封鎖佢 咁我都完全封鎖佢 就咁無再聯絡
有時諗返起都有點內疚 但其實都唔算賤

比返對西瓜人啦

收皮啦大陸仔

photo

唔差在 share多樣野

仲拿屎上身咩

咁樣都唔算賤
點樣先叫做賤

假

唔係唔信你
不過都要有圖
加密

再賤D用佢老公既膳養費食軟飯去溝第條女

訓醒未啊毒撚

睇到扯左

Hello 無圖

1999

Fake

傻的嗎
比人起到佢 咪即係搞著我

其實真係唔算賤

我覺得大家只係各取所需

一d感情都無架咩

真 我永遠會支持范ching

點都有啲
想佢好 但首先我不能過得差

唔真心中意點扑得落

下.. ching純情小鴨鴨?

0/10

絲
如果唔係動情就唔好搞人啦

如若早三五年相見

你就唔岩啦，上人屋企玩，當保安鄰居傻既咩

扑野唔同生仔

Hello 無圖 :o

牛b到

牛b666

緊火起上來有閪就得架啦 理得佢鍾意唔鍾意 你問得呢句都幾證明你係絲。要鍾意先扑得

新會然
西瓜都唔知就死返去香討啦屌你老母

他朝君體也相同

呢啲女人癲起上黎會危害你，裝左個計時炸彈唔拆，他日小心仆街

你著咗我對西瓜

個仔聽住你大大力咁扑佢老母個西

我信樓主

食過人妻 但佢頭家無散，仲勸佢為左個仔唔好離婚，其實我都幾好人

試過搞人老婆
本身做salon洗頭
個人妻係我師傅
食咗幾次
跟住佢同佢老公搞大咗個肚
跟住屌到佢生仔就冇玩了

係咪紋晒身

R痕啫

賤人
睇到咸左

睇落佢又無精神病既 女大J咩

真定假呀..

又block 件假膠

身材正唔正

佢老公經濟封鎖佢 咁我都完全封鎖佢

假，唔好信

我就唔撚信你隻四眼波台毒膠會媾到女啦

食你老母

你幾時肯找數

敢帥

無 另外玩過一排隻大紋身g
最後貼錢比我 + 比佢老公發現做雞
想知再講

你自己積番多啲福，因住收尾兩年!

想知

公喜妳脫離叫雞

收皮啦, 圖呢

仲有無做雞？想試

香港人會用wechat 嘅咩

應該返左上海了 呢條女好痴線 真大學生
兩文三語全部流利 仲教我法文
我話你咁都要做雞 佢話刺激

Ching 要唔要一齊叫雞？
我新手

come 澳門
而家一日叫3次

手足一個月叫雞用幾錢

係澳門無野做先日日call
呢個星期每日洗1k者

你咁講catgirl都得啦
為左有女屌原來可以咁

你地女人講feel又有咩咁好呀？
比咁多男人屌完咪又得個吉
成日以為比人屌左就可以長長久久

Ching 真係好有魔性 好熱血沸騰

1/10
太少甜

女人比人強姦都會出水啦

男人同女人裸體接觸都會扯 even係catgirl

認真無吹水
想睇其他ching share經驗 唔係睇甜故

1k唔係1千咩？

咪1000囉...

但你話你而家一日叫三次喎。。咁一次幾$呀

北上屌左隻50蚊既大媽 你問我答

請略過$50果件

自己想甩身 扮咩

NOLA，佢老公條件好過我，我只係潤滑劑

ching識玩 態度正確

直頭冇甜 0分

樓主件人妻同我識個件幾似 係咪廣州人?

香港出世wo

咁冇野

有人妻 仲上去卜50 蚊大媽

post下傾計圖嚟睇

一人世物一世 人生體驗
試完對世界認識更深了

照字面睇，個個都會話你賤，但我又唔係咁睇喎，呢啲嘢，要兩個人一齊配合去做。
而家唔係舊社會，以前就男人錯晒，其實根本兩個都有份，點可以講邊個錯邊個啱，冇話賤唔賤，個結果係你哋申請...

成個post 都人妻人妻
原來咁多人結左婚都派帽

真假都好，重甜唔該

如果男女身分調轉
條女一定比人屌到上天

師兄你都幾勇喎
搞到人地人財兩空
重夠膽講岀黎

一隻手掌拍唔響 條女都攞黎賤 不過樓主一定係人渣 兩個細路嘅童年同家庭温暖就無咗

男人

Wo........so pure

其實都好難講，兩邊都有責任

乜料呀

又回帶

多啲甜

你搵到我切

lm

樓豬 幾時係性病梅毒區見到你

召喚黑莓巴

切乜先

屌 人乜撚嘢妻
3張幾 師奶就師奶啦
淫婦唔撚洗可憐佢

屌唔好單單打打啦
你想笑點解唔直接入去笑賴左野d人

咁你小心啲 唔好俾我係個到搵到你開po求救

#hi#lme

哦 1分鐘前岩岩落樓 呢件超正

邊個黎？ 樓主？

師兄，我知你地點樣識到人妻？
係咪要年紀有返咁上下大先易食到

屌你老母呀

橫掂個樣都俾人見到 樓主再自貼多幾張上黎